[獨遊遊記] 少圖日本東京七天遊

大家好
返咗黎香港成個星期 終於的起心肝寫返個遊記
一來當留返低個回憶
二來希望可以幫到各位巴絲打搵行程或者分享下一啲小知識
所以有咩唔明都可以問下

同樣岩岩獨遊完東京

留名

點解要加密

cdrom 冇得睇囉

btw 樓主加油

樓主個post好有用

好用心好詳細！留名先

啱啱獨遊完
而家係成田等緊香港航空D閪航班

thanks

好唔好玩 已經好掛住個到啦

東京幾好玩
不過而家係機場冇野做，好悶
要等到8點先上機

樓主好有心機寫 留名

留名先 今日岩岩東京返黎 幾好玩

RIP 睇下 羅家滕鷹 個post

btw 聽日開始打行程 訓先

人在東京獨遊中

推一推先
晏啲出文

喊出黎 冇人睇

上個月獨遊完
有兩日天氣唔好落好大雨
同你去嘅景點差唔多 留名

我有睇呀絲打 加油

樓主加油

鎌倉 -> 江之島 -> 橫濱 一日ok?

我特登睇天氣報告 改遲一日 結果都係落雨

留名!加油呀
等你繼續打落去

呢個絕對ok
行得慢的話 鎌倉 -> 江之島 已經一日

同問，plan緊九月去
想買10000羊果張jr pass
分三日去輕井澤，河口湖同鎌倉江之島橫濱
但驚一日去晒鎌倉江之島橫濱好chur

好正 樓主好有心
我都Plan緊8尾月去 咁岩見到樓主個post學下野

旅遊達人

橫濱有outlet shopping mall 整杯麵 同條唐人街
亦都有個觀景塔

我個人對shopping冇乜興趣
又唔想去日本行唐人街
所以就黃昏感受個海港 同行一陣就完

鎌倉大概係兩至三條大街
仲有大大小小既廟 睇你會唔會行晒
江之島 就好考腳骨力 上山落山睇風景

如果晏起身既 分開兩日絕對冇問題
同埋你有JR pass 就分兩日啦
我覺得車費貴先一日行埋佢

一日來回河口湖會唔會好chur

訂咗酒店廢事煩 ok 嘅

出篇短嘅 晏啲真係出行程

晏啲再出 歡迎繼續問

而家冇落雨熱到仆街
係街行一陣已經出撚晒汗
仲要東京地鐵啲冷氣唔係好夠

癡撚線東京 睇新聞見到而家40度
我個陣2x~30 行街有風唔熱
地鐵直頭凍

想問有咩景點係落雨去都岩
check過預測天氣 都有2-3日會落雨

如果shopping 一般市內mall 完全冇問題
e.g. 新宿 涉谷 銀座 池袋

市內景點 有啲橫街 寺廟
e g. 阿美橫町 竹下通 / 雷門 明治神宮
感覺上有雨都冇問題
帶把遮 一般附近都有瓦遮頭

近郊黎講 落雨就差啲
少少雨都可以接受 但你預冇乜景可以睇
e.g. 河口湖睇唔到富士山 江之島睇唔到日落
不過去得日本就去下啦
當吸下新鮮空氣 個人都放鬆啲

thanks解答得好詳細
等我參考下先

好詳細 留名8月尾獨遊

lm

你係第一次獨遊 通常第一次先會plan 得咁仔細 之後我去個兩次都係book 左酒店就前一日先諗去邊

羊

打住半日先 趕住出街

下篇會講埋成田出市區嘅交通
多謝大家睇晒咁多無謂嘢

5月尾去完 感覺太快 好似發左場夢咁

幾多日呀？

我十一月尾都去呀
lm先

唔plan 的話我驚每日2 3點起身落樓下食完Tea 就返酒店hea

唔plan既話我諗我會日日去秋葉原

Pish

push

Sor 琴晚訓咗 依家繼續

晏啲 真點開始我嘅旅程

我冇plan 過
朝朝起身去食lunch 個陣先諗今日要去邊

支持

勁 咁先夠Relax

鎌倉同江之島其實有咩值得去
Google左 同埋睇d旅遊書講鎌倉 主要都係廟
最值得去既有八幡宮,高德院睇大佛 仲有無
好多廟 但唔知邊個較出名

btw講得咁詳細 但點解好似咁少人睇呢個post

樓主未開turbo

正 一直搵唔到旅行又唔敢自己去
樓主個分享好細心 黎緊可以考慮獨遊

我覺得冇人睇係因為我出得太慢

晏啲再出
原諒我有啲影到手震 同埋 好多都冇影 ( 講咗少圖 )
我盡量上網搵返啲圖比大家睇啦

加油呀樓主 寫得好詳細

主要係睇風景 江之島日落幾正
如果買咗個地鐵全日通 可以行晒鎌倉同江之島啲野
遲下會講下點樣行 等我組織下
感覺上遠離城市果種 快呀 忙呀 幾舒服

少人睇應該係我出得太慢 勿屌

係東京睇緊
Btw 地鐵pass可以去到鎌倉同江之島咩

fake 咗你
我嘅意思係去到再買Pass

有兩種
1. JR Pass
2. 小田急 Pass

兩個都可以搭 鎌倉同江之島 入面嘅鐵路
有少少分別 遲下再講

係咪當地700yen個JR Pass (一日內任搭鎌倉市內JR,單軌電車,江之電)
呢個無新宿買個個小田原咁抵
但如果去橫濱會方便啲,錢緊係會多一截
同埋睇時間就唔就到
因為小田原個pass係藤澤個度西去東去鎌倉
JR Pass去到鎌倉先買就可以東去西咁玩

呢個網算易明

利申,俾多左錢買JR Pass因為想鎌倉去江之島順路啲,諗住就時間係江之島睇日落點知太早行完無睇到,結果就夠時間去橫濱睇海景

加油，想睇多d相

個網幾好
同你一樣 行鎌倉江之島 4點已經行到又熱又支力 去咗橫濱睇海景 仲舒服

留名
係咪一個人去旅行多數都會俾海關逗
遲啲都想獨撚去日本,有啲驚俾人問長問短

大把人獨遊啦 驚咩

好Chur 我當係江之島5點幾睇完日落
過到橫濱都6點幾(?) 不過睇d人講橫濱夜晚都幾靚
係驚隻腳頂唔順姐 如果全日係橫濱又好似Over左

btw樓主慢慢寫 唔急

我5月尾去所以都未到好熱
不過江之島無去sea candle同cooking garden唔知咩樣我等睇你啲相

橫濱無plan到去唔多識去,勉強去到睇下個摩天輪同少少海景

有無搭單軌電車,無咩特別但感覺幾有趣

我想搭晒江之電同單軌所以應該會買jr個張

其實本身冇plan 橫濱
不過行江之島個山真係頂唔順

唔洗驚嘅 佢地逗你都好好禮貌
唔似香港咁 逗你 真係當你已經犯咗法咁

我比我個參考下啦,不過無睇日落你睇下樓主個plan會好d
我同同行個個都係行完就當去左,要買野都唔算太猶豫個批,再加上步速算快,所以個逗留時間唔算長
8:30係東京出發
10到鎌倉去八神宮(無再俾錢入去入面只係門口打下卡)同小町通行左個圈,12點走
12點半-1點半係長谷寺睇繡球花
1點9落車行去江之島(預2,3個字),食飯同行哂成個島(有去岩屋但無去龍戀之鐘sea candle同cooking garden)
5點離開個島,行返出個島搭單軌轉JR,去到橫濱6點半左右

江之島行上行落真係要啲腳骨力
頂唔住就搵地方坐陣先行囉
再唔係俾啲錢扶手電梯上山
同埋橫濱啲鋪頭應該9點左右關門,都有2個幾鐘行下食下野既

我同樓主咁似
行去個山去岩屋個邊唔算辛苦
走行返去先辛苦
走時去到可以轉去龍戀之鐘個位頂唔順買左杯凍野飲

基本上一樣
不過 ....

我係搭船走 慳咗好多時間

咁樣都好似幾好 可能我都唔去sea candle睇日落,本身都興趣不大
直接去橫濱仲好

留名等睇你寫呢日 記得講埋搭船個part

樓主，我想問下香港航空係咪包埋寄倉，飛機餐飲架

D位係咪好坐過香港快運

決定寫快啲 希望多啲人睇

睇下訓前打唔打到埋秋葉原 無限加速

秋葉原 加油

秋葉原
比我兩日都行唔晒

繼續

留名
上個月去完 回程搭緊飛機嘅時候已經好掛住啲拉麵

8月尾去 順便睇live

我日日睇你有冇update架

好期待 樓主加油

朝早起身返工又係出文嘅時間
琴晚走咗數

Day 2 都幾充實 上野 台場
今晚見 大家正評推Post
歡迎繼續交流

thanks

一日上黎睇一次就差唔多
講笑 今晚再出

希望讀者人數唔會跌到0

整埋地圖好有心呀

留名支持
兩年前去過鎌倉 下個月會去多次 今次去埋江之島同橫濱 仲未諗點行 等緊你寫到嗰日比我參考下

比我中伏嘅經驗你參考

今日去完江之島
個海景幾靚

獨遊日本一定會逗咁濟 樣衰少少仲要搜身搜行李

屌 喊出黎

江之島 諗住睇下貓 唔多見
秋葉原 去左兩次 夾左幾隻大 又扭蛋中到

想鐮倉江之島
鐮倉市係咪要站站都落睇野
想去江之島上山再睇埋日落 應該幾點出發好 見到好多巴打話好快行完去左橫濱

有少少貓 但唔多

有幾個站有野睇 例如高校睇個海
唔洗太早

加速 好快到江之島

嘗試打快啲 我啲讀者
我啲圖係Sony Xperia 影 好似大得滯 Holland Pk up唔到
轉咗幾幅係 imgur upload 睇下睇唔睇到

睇到好想快啲去日本呀

留名
月尾都去東京參考下樓主先

繼續
4個DQ晒

我都休息下先 今晚繼續講台場

樓主加油 點解咁詳細好似都無乜人睇既

加油~~

我行上野個動物園個日勁熱又行到好累
反而唔記得行公園

我d行程差唔多同你撞晒 又係咁上下行法

十萬yen 7日，巴打你洗哂定有多拎番香港？
我見你食野都係拉麵牛肉飯應該洗費唔多

過癮

動物園好臭

7日7萬Yen左右 自己唔太買野 幫人買同埋手信比較多

夜咗訓屋企 依家繼續

字數限制 分開出

係咪我打得悶定咩 歡迎批評我會改下 理科人表示打文原來都幾辛苦
不過冇讀者我都會照打 唔會令49個正評嘅人失望
聽日訓醒開始 鎌倉 江之島

樓主高汁 我打算9月第一次出糧做孝子帶成家去 跟你個plan 玩中間再夾d shopping 活動 但自己都未去過日本第好驚驚

樓主我睇緊呀 睇過好多旅遊post 講詳細一定有你份
Lm 評已正

高汁 池袋都有間和幸

相認 唔想毒遊

我去左joypolis都玩左半日咁濟 好玩既不過一條友就唔好

成家去同獨遊可以好唔同
插日迪士尼 多啲商場
日本人好樂意幫人 唔洗驚

屌 幫到介紹啲片都想玩 但係一條友

巴打呢幾日有追開你post
講解幾好
我下個月同fd去東京，又係10日，第一次去，家下都未plan好，諗住參考下巴打

同埋我去10日，但唱得個5萬羊係咪好唔夠

同埋想問係咪一般日本人用英文溝通都勉強ok?
唔太識日文

5萬應該唔太夠
平時每餐預 1000-1500羊 貴嘅可以去到 3000-5000羊 (放題 居酒屋 燒肉個啲)
車錢都好貴 普通市區每日都要預1000羊 去遠嘅可能Double 甚至更多

正正常常唔Shopping 可能預一日 8000-10000羊
如果唔想唱定咁多 聽講日本啲提款機可以直接禁出黎 每次收幾十羊手續費
不過要自己Check下 因為都係Friend同我講
______________________________________

日文方面 我除咗AV對白乜都唔識
日本人多數都係識單字英文 除左有啲大嘅地鐵站/機場職員識多啲
可以試下多啲肢體語言+旅遊書 或者 開啲網係寫日文嘅直接比佢睇
你會見到佢會好盡力咁試同你講

大餐廳通常有中文 / 英文 Menu
如果驚嘅可以Down定 Google Translate 有得影相即時翻譯

樓主快d出鐮倉江之島
想知搭江之電係咪要站站停落車睇野，最後先去江之島

好多都係兩人game 一個人就算啦....
入到去都勁多情侶

6月尾先去完東京黎
5日用5萬yen
唔買手信4萬有找

Sorry 打住少少先 要出街食飯

再打就遲到 今晚繼續
薯條俠放心 今晚點都打埋江之島先訓

留名
樓主寫得幾好睇
我都諗緊去橫濱， 但由於想去outlet
半日就一定唔夠
如果一日去足又太浪費

到底access同skyliner係咪都去到日暮里
鐵路圖睇到我眼到花

衣條路線應該已經好易睇

上網睇個個話access係去羽田果個方向
咁我搵張複雜既路線圖睇下又睇唔明
我都唔知係要轉車定直接到

八月頭同母親大人去東京 搭車咁複雜 仲要兩個都係路痴 真係好擔心

一定經 兩個都係

有錢既話搭skyliner啦

用乘換案內搵定啲路線先
仲要睇清楚啲月台Number(X番台)唔好行錯

除左快仲有咩特色

樓豬
上個月都係獨遊咗東京幾日，好後悔無花多啲時間喺台場(嗰陣淨係去咗大江戶溫泉物泉，真係好多女，不過好多一對對 )

遲啲十一月都想去下啲東京近郊賞楓
諗住留一兩日係東京shopping
樓主會唔會知邊到多日系牌子衫賣?
姐係earth , nice claup 嗰啲
唔太想行f21,hnm呢啲外國牌子
雖然我諗樓主應該唔太清楚女人野

屌 禁錯掣出咗 Sorry

下一站 橫濱 ~ 聽日見

pish

推，等你打晒先慢慢睇

直接唔洗煩

Sorry 唔太清楚

屌

蠢左 冇行到岩屋 原路返去...

原路返去有冇行到腳軟

以我經驗, 女人衫去 渋谷109實無死
新宿NEWoMan應該都有齊各大牌子

差唔多行到想死

樓主打得好詳細
下星期去東京，跟你行程行下

推

BOBO

遲來的文

你話一日行晒 鎌倉 + 江之島 + 橫濱 Chur 唔Chur 呢
其實有少少嘅 不過我Plan行程覺得 橫濱 冇乜野行
點知順路去睇下 個地方同海景真係有驚喜
所以都值得一Chur

歡迎大家講下 鎌倉 + 江之島 + 橫濱 你地係點行

巴打你個遊記好好睇
好詳細 好有參考價值!
超級有資訊性
我會bookmark 留嚟去日本用
你要加油唔好爛尾啊

個杯麵博物館好吸引

樓主住西貢?

應該 很大程度唔會爛尾
希望幫到你啦

大阪都有

冇景的話江之島真係冇咩野睇
更多吹大咗嘅陸續有黎

勿起底

每日早上都期待更新 支持

橫濱好正

加油

黎緊去東京 幫你人工頂置再睇

樓主應該係橫濱到睇埋日落丫嘛

真心橫濱果到其實幾多野睇
半日係唔夠
夜晚紅磚同摩天輪好靚
你有帶相機可以影成日

江之島真係吹大左 唔太多野好影

有呀 不過果日多雲

寧願下次全日 橫濱 都唔去江之島
利申 全程手機拍攝

人生總要中伏幾次

原來我返咗黎香港已經兩個星期
仲未打完個遊記

希望寫完之前有 100正評啦

留名學嘢 嚟緊7月30都solo去東京 住巢鴨

我去河口湖果陣d天氣同風景正到
坐係到唔郁一日都肯 太舒服
mt mount fuji hotel <<超正
btw 樓主點解唔去埋箱根
幾好玩又近河口湖

唔識

岩岩去完東京 留名學plan行程

發左生咩事 巴打

鎌倉係咪男兒當入樽果度？

等你

係 有個平交道位

羊

lm

獨遊？去多幾次就識

我係新宿到住成日行錯位去到最後一晚先揾得返夾公仔地方

成日行街經過都見到有 輸晒

我諗緊去河口湖定田貫湖好
上網睇田貫湖既景好似靚d

之前去過江之島一次，個日落勁靚，今次我打算再去去江之島 片瀕海岸影日落，夜晚睇埋花火大會

伏到

Sorry 寫得太少 不過頂唔順 訓先
晏晝會有文

巴打加油

機場巴士主要係2個情況下會搭
尤其是回程
一係住係去機場唔方便的地區
例如銀座, 坐京成電鐵會無位坐
又或者要去東京站再轉NEX
咁我不如係有樂町直接搭巴士

二係shopping人士太多行李同戰利品
唔想拎咁多野係車站上上落落
尤其是日本好多地方都唔算luggage friendly得樓梯無無電梯無斜路
機場巴士會途經唔同的酒店接客
我有次住新宿某酒店買左勁多野
一落酒店就有機場巴士搭
咁對比nex都係多半個鐘
都真係幾方便

咁nex來回票係平既, 又準時
正常情況下我住新宿都一定係nex

旅遊書個d都真係一般般

肯定走馬看花

未追post幫樓主補充下
成田入市區機場巴士有兩間公司其實1000yen就有 唔係得利木津巴士咁貴

車程大約1個鐘 搭到東京JR站落車

6月中去個陣 回程返機場差唔多遲到
好彩個巴士女司機揸得快45分鐘就到機場
一間係京成巴士

另一間係 THE ACCESS NARITA

買飛counter一出T2就見到 係出口隔離

再補充下

上次搭京成巴士 買飛果陣可以連埋回程巴士+ 24/48/72hrs subway ticket買 咁樣最平

想問下橫須賀有咩行？

諗住去橫濱順便去埋橫須賀

Thanks 天啟死銷士 同埋 SamuelKim 巴打

我都想撞啱時間睇花火大會

日日追post

去河口湖一定要住旅館先正 房可以睇到富士山 純觀光就麻麻

Thanks

我有Friend去住兩晚 起身睇景 溫泉 食飯 返房 睇景 溫泉 無限 Loop

草左幾日一次過睇係明智選擇 好正
btw想問下樓主覺得橫濱玩全日係咪over左

同埋黎緊同屋企人去 去台場浸溫泉好似好尷尬
但見你寫到咁正又好想見識下

期待day4+5 我現家仲有兩日未plan好
如果好玩跟樓主

風穴冰穴好玩
我河口湖一日都覺得唔夠喉
吉列牛一定要點你張相左上個樽粉紅岩鹽
枱上2隻醬唔點都得

頂你

橫濱全日慢慢行都ok 嘅

台場浸溫泉又唔係男女一齊 唔驚啦

Day 4 + 5 其實都係市區亂行
冇乜特別 唔好咁期待我嘅行程

有咩咁多野玩
吉列牛學到野

風景既話我係影下相多

巴打熟唔熟橫須賀個頭？

俾咗第100個正皮巴打
寫得好詳細，仲詳細過台灣人寫嗰啲
雖然我仲未有機會去東京

如果唔係稔住打遊記 應該都唔會影咁多相
想用個心去記住

唔好意思 冇睇過 唔敢亂指教

我都係日本新手

都係睇佢地啲網學
thanks 巴打

過百正評
多謝大家支持
Day 5 + 6 +7 其實比較少地方去 好快講完
希望呢兩日完到啦

聽日繼續

留名學野

8月會去親子遊

諗緊10月自己再去
(希望老婆放人 )

樓主下次去東京記得去箱根
景點多，氣溫舒適
有火山有觀光船etc

Thanks

收到

我成日行錯路明明好近兜左個圈勁低能

又多一篇！不過代官山睇落悶悶地 for hea 同休息

聽日應該會寫完啦

印象中銀座d 街似金鐘
池袋似旺角
新宿似銅鑼灣
宜家去日本係睇景>shopping
d 野質素每況愈下

之前去鹿兒島晚晚都去mister donut買個招牌冬甩食 好有咬口好正

本身諗緊去箱根定河口湖
睇完樓豬遊記已經有答案

歌舞伎町就一定要有人陪先好行啦

下星期到我出發去東京

各有特色
河口湖for relax ,冇咩景點，如果天氣唔好睇唔到富士山就浪咗一日
箱根就幾多野玩，大湧谷，海賊觀光船，箱根神社

點解嘅
係咪秋葉原附近？
印象中唔覺意經過但冇咩野

新宿
sor打小左 係女仔人家一定要有人陪先唔會聊你

你又有去自由之丘？

每日一篇 agger 真係好Hea

Shopping 麻麻 集中行一轉都搞掂

我下次都要去 箱根

夜晚感覺雜過旺角 女仔真係小心

希望幫到你

睇黎有時唔識日文都會難免中伏

點算 遲啲諗住一個人去東京
留左一兩日專係呢啲地方shopping

歌舞伎町冇野shopping啊？得酒店可能經姐

食個飯 返黎打埋佢
完晒行程 可能整個感想 / 後記

Broadway 最快行幾耐？打算快行一轉 又唔想悶親女友

睇你有冇心水買乜
周圍睇見識下快行 大半個鐘

行個陣聽到有廢老話 呢啲野都唔啱我 以後唔會黎

好期待 想買個暗殺老師 提醒自己努力

轉頭會寫埋個後記同感想 多謝大家睇晒

Lm遲下慢慢睇

追曬

係個到好似唔算太出名 得好少

去旅行先黎訓黎頸真係幾慘

便利店d炸雞都幾好食 成日食

最後多謝大家一直睇我嘅遊記
雖然出文又慢 又少圖 又悶
希望我寫啲野幫到大家Plan去東京啦

仲有咩問題都可以繼續問下 識答一定答
有咩意見都可以講下 等我改善下

下年Grad Trip 可能會去歐洲 有時間有錢可能再去日本
到時可能又開Post同大家Share下
下次會影多相架啦

有機會再見

完

睇晒
btw 我覺得東京人唔算話好有禮貌
尤其係遊客區
試過買嘢比個阿婆西面
唔係成個淺草得佢先有我會即刻走

樓主最後買左邊幾張搭車pass 遲啲去東京都係諗住市區內行多啲 買24小時pass好似幾抵玩

辛苦曬樓主
遲下去東京一定搵返你呢個做參考

巴打請問apa收唔收現金或者銀聯？ 只係收visa master ae jcb?

個張jr pass 去唔到江之島同鐮倉既
另外輕井澤同河口湖要好天先靚

唉 不要說了

正呀 串燒都好食

好彩暫時未遇到

好難計 有啲小地方有自己鐵路都要再買 例如 江之島 台場

記住 24 48 72 Pass係唔包JR架

唔清楚 唔想伏你 sorry

支持留名

問埋D乜嘢問題呀屌

回錯 自膠

有無邊間食完想返轉頭再食？

樓主間酒店叫咩名? 幾錢晚

謝樓主
我都準確9月中自己去(主要想睇鋼鍊原稿展，9月16號開始)，仲一定會去鐮倉

另機場巴士補充番，其實係有得book 900 yen機場巴士往番市區的

樓主原來仲緊書

8月中同個fd去,參考下先

8月中我自己去8日，但唔似樓主咁有計劃
我乜行程都唔打算plan,打算每日玩完返到酒店先諗
唯一想知要帶幾錢去好，儘量唔想用信用卡

每日預1萬yen左右？
btw見到你個名後好奇㩒左起底見到你話會住秋葉原嗰邊，加上又8月中去，想問下係咪會去comiket?

c92 但果到我已經預左筆，行差食同玩姐

C92

同好
我都揀左住秋葉原，去7日6夜，打算帶14萬yen，當中c92預用5萬(上轉c91都係差唔多呢個數 )

年年8月都有去，防曬同帶水好重要

咁應該都差唔多，但我自己去就訓D青年旅館果D
我住淺草橋，行都應該行到過去秋記

我第1次去夏comi，上次冬comi啲風凍到呢
希望呢轉唔會熱到中暑
btw我好似騎劫左樓主個post，先同樓主講番sorry

真係有機會中暑
上年都差唔多中招...
有冇D1同3澈夜同好

3日都徹夜
不過我最怕係急尿既問題
諗住夜晚9點幾就去排，但上次經驗係要等啲staff分左去東同西館既人，再將剩番既人分好邊條隊，搞得黎都凌晨2點先可以離隊
係咪除左飲少啲水就無其他方法？

和幸
吉列牛
蛋包飯個間

感覺拉麵冇乜突出既野

LiveMax 日暮里 $3xx
APA 可能平啲

不過有人比咗買10送1優惠我 慳唔少

啱啱先可以過大海入賭場

最正路 1日1萬 應該有淨

唔緊要 Google 完知咩黎
學到野

以條窮撚計,5千都夠用
車費控制係2千內,3餐各1千(自行分配)
在衰D,8點後去超巿買割引 飯/野食
自從銀包富裕左,唔玩限住錢,應洗就洗

Lm

急尿小事,急屎先係大問題

巴打1個人排?

拉麵 無敵家唔錯

上轉就得自己一個，好在嗰次無肚痛之類既大問題
今轉就有一個fd會一齊

巴打有冇tg？
睇下有冇機會互相幫助,大家排少幾檔
真係唔想浪費太多時係排隊買野度，想多d時間影cosplay

我應該幫你唔到啦sorry
我本身第1同第2日都有幾檔大手要衝，第3日就更加多
加上我個fd係初次參加我要照住佢先，唔好意思呀巴打

祝你好運
Day3 一齊加油

我都係8月中去，第一次去comic market 有咩要注意？

食和幸

可以考慮跟孤獨的美食家搵食
不過係日本所謂既B級美食 唔係貴野

睇下先

Save左你個post, 今日由頭到尾睇哂好正
好鍾意巴打既遊記，好清晰好有條理，有唔同顏色highlight地點同時間，同埋講左好多planning會諗既野！果然係理科人
我十月都打算獨遊日本，諗緊去東京定名古屋好

河口湖週邊畀我嘅感覺都唔係太差,只不過好多景點都可以飛,例如生活館(可能嗰陣無薰衣草睇啦))同埋西湖いやしの里根場。冰穴風穴同音樂館都幾過癮(有女一齊去更好)

邊位同好偷偷留下正評
黎緊我會跟五朗去食天婦羅同豬排

來緊去東京住，無聊可以行下

係東京獨遊緊 發覺自己既plan同你幾似
D野食好值得參考

留明
寫得超詳細

多謝支持 下次試下唔Plan 去一次先

去名古屋啦 去完上黎Share

想像唔到冇 生活館 河口湖仲有咩睇

其實係我留

留名 半年後去
收工慢慢J

你有睇開?
東京近既得兩間

好有心機 就去東京 留名參考

睇緊

希望幫到你

有六季 不過睇下睇下好快睇曬

唔想去江之島但想去横濱 如果横濱一日遊巴打點睇

橫濱好伏 個人認為
玩唔到一日

我會揀有夜波睇的日子先去,朝早去海皮個邊,之後去中華街行一陣,然後入場睇星星係主場俾我虎大炒

黎緊八月會去東京 帶住屋企人 想請教下
最後一日朝早8:40 成田機
最後果晚住邊好
諗過住上野/直接去成田住

點解會係840
同屋企人去旅行遇呢d 時間好麻煩
尤其有小朋友果d

咁早機，book成田附近酒店算啦，住東京23區要勁早出發

因為臨時先話一齊去 同埋平
而家決定夜晚過成田住
成田有冇咩行/ 餐廳正？

宮崎駿吉卜力美術館其實有個官方網專比外國人訂架, 唔洗咩lawson會員 ,填好個人資料就ok, google會搵到有blog提供教學

每個月十號hk時間早上9點開賣, 最早既票係10點入埸, 但真係好搶手一開賣就超快比人搶晒10點既票 ,可能因為成人只係1000yen好平 好彩都比我買到12點入埸 基本上第一日官網發售己經賣得7788,有興趣去既要早一個月前plan定同搶票啦

Shopping + 睇景
唔好咁早起身應該都可以一日

學我咁 我都係早機
搭第1班Skyliner 6點8到機場 都仲有早

學到野

不過早一個月都未知會去日本

成田見人講得多就係新勝寺同outlet...

留明
好正 嚟緊八月去 抄考抄考

9月去 lm

準備出發啦 一間UO

巴打好有心機，咁岩我八月中都去日本，可以參考下，thanks

希望幫到大家 睇得開心不防又考慮下出遊記

我想問下我9月去東京淺草
我想問下d車票其實應該買邊隻好
因為我第一次去日本 好亂
同埋東京邊到食和牛出名？
歌舞伎町有咩好玩？

咁大隻手板 怕事下次跟團

冤枉⋯其實我有做功課
但係做完有少少唔明，答車果到

同埋有時去旅行最怕去到D名過其實既景點
所以先想響到問大家親身經歷
集思下

買唔買PASS 同買邊款PASS 要有實際行程先再諗
下面幾條問題就GOOGLE下都有

如果想集思, 不如你列哂你既行程出黎俾我地睇睇

野食同野玩 GOOGLE係唔少, 不過可能巴打們有其他好介紹

我10月都係去東京淺草, 第一次去東京, 其實啲鐵路都係睇下APP, GOOGLE下都OK

樓主真係一啲都唔識日文?
見你啲行程勁順利喎, 去之前用咗幾耐PLAN
利伸8月尾獨遊5日( 其實係七日晚機去早機返 蝕曬

交通睇小氣少年BLOG 食就跟TABELOG

中過伏先叫去過旅行

1. 你係住淺草定點先 你追完我個post 頭幾頁應該都明點搭架啦

2. 可以Google 下 因為我今次冇食和牛 唔想伏你 不過應該幾貴

3. 歌舞伎町都係叫下雞 食下野最出名

你睇一次我個遊記先啦 基本上你問嘅野我都有講過 唔明再問啦

0 日文底 通常都係英文再加手部動作

大致都順利 不過Plan 落有啲景點真係吹大咗 冇野行要搵其他地方去

最on9 係掛住上連登搭過站

利申 用咗兩晚Plan 都係網加連登Post 加旅遊書

樓主可唔可以打個表講day1~7去大約左邊到
追post參考有d辛苦

咁辛苦 不如俾錢我幫你去埋

其實第一頁已經有講

屌第一次去？
基本上最fit 就nex

sor,追post追到傻

想問下巴打當地人都係同你講咩語言多

細過 7 8歲跟屋企人去過

買張Suica, Download乘換案內
全部搭車問題解決晒

你聽唔明嘅英文單字 或者日文
如果見你唔明會做動作比你睇
好少識普通話

反而文字呢 就好多都有中英韓

近郊要睇富士山,加靚景,靚湖 加浸溫泉, 我真心推薦 箱根一日遊
觀光示範行程

Thanks 下次去

成日要做"黑人問號"

樓主我係東京站食拉麵同你食同一間
我兩次去秋葉原miss左M'S

在下星期二都去東京，有參考樓主

不過天氣好似不似預期

笑咗

我覺得男女都可以見識下

我個幾日都係 日日帶把縮骨遮出街

個風殺緊去

個風最多咪大阪

樓主有冇tg想問少少意見

九月會去 行程求意見 book左住池袋
Day1 落機去池袋酒店 附近行下
Day2 築地 >淺草寺 skytree > 台場
Day3 新宿+原宿 買野鳩行
Day4 池袋 橫濱
Day5 check out >上野 酒酒井outlet > 機場
因為帶屋企人去唔敢排咁多行程 有冇咩地方推介/伏 ？ 另外築地除左出名果幾間有冇邊間推介

樓主係新宿食個間居酒屋我都中過伏六月尾同媽咪就係比啲企係到啊叔講幾句就跟左上去 經過呢次都吾會停係到聽呢啲人推介

留名做參考

人已在東京2個月lm,沾麵食麵屋一燈,沾麵道啦,正過六厘舍

今晚飛

你留Telegram 我搵你呀

築地聽fd同其他巴打講係吹大咗 不過都可以試下 係得個一間
行程Ok 呀 同屋企人去 可以搵多啲好餐廳一齊食

伏撚死 ....

btw吾你老母

下次試 稔住唔食重覆嘅野

影啲相post上黎 或者開post 打遊記啦

今晚我都起機

後日飛

你地可唔可以幫幫手

我直接問啦
我同ching行程差唔多

Day 1 凌晨落機 築地 淺葉 skytree
Day 2/3 disneyland 2日
4/5/6 想去晒原宿渋谷/新宿/池袋/秋葉原，應該點分配好，或者咩係唔值得去？

主要行下藥妝，食下好西，衫執少少平貨
秋葉原就去maid cafe

Day6 下午5點機走

留弓口

Day 1 築地 上野 淺草 阿美橫町 skytree

原宿渋谷 一日

新宿/池袋一日 可能會有啲悶 冇乜景點 全Shopping

Day 6 秋葉原+東京一番街買手信

感謝樓主

最後東京返成田機場最平係咪就咁地鐵？
見坐乜乜liner好貴

獨遊會唔會好辛苦？

想問聲各位巴打有冇買24/48/72hrs subway pass
住歌舞妓丁附近
都係主要去淺草銀座原宿澀谷台場呢啲地方
見好似jr方便啲 唔知買唔買好

真心想問羽田同成田機場既分別
求指點

點解可以咁伸手？

google map幫到你

呢幾日組獸父 遲啲先覆到 sorry 各位巴打

嚟到東京成日訓過龍

香港時間10先醒

LM

東京去成田去八重洲坐巴士1000yen搞掂

唔該晒ching

搭jr, 地鐵 一個站真係好唔抵

Day 3已經唔夠位擺

而家係東京每日訓到自然醒，先出門口

有預訂就係900yen

留名
半個月之後獨遊，樓主個post好有用

其實係想問各位巴打係去開邊個機場

加油 好睇

終於有時間一次過追番哂
岩岩都Plan好左下星期行程
唯一美中不足係去唔到吉卜力美術館
上官網睇竟然得10月先有期

巴打想問下如果我帶住屋企人5點幾機到羽田
酒店就淺草附近 但想一早就去築地
你覺得擺gip係酒店先好定揾個jr 站啲租借行李櫃放gip好 後者的話最方便係邊度

行李放大門站
去完築地要返大門轉車
到時再拎去淺草

個地鐵app search嗰個畫面係中文
search出黎既result係英文
setting已經較返中文，電language都較返中文
點解仲係英文 利申 iphone 7. 有冇人都係咁？

OK啦 如果你本身鍾意靜靜地 想自己一個探索的話 唔會辛苦
我個人幾鍾意

羽田好似近啲
成田冇夜機

好似

利申唔係去過好多次

都唔知啲人點去

直接轉日文算 還掂啲站都係日文

做咗幾日獸父返到黎繼續答大家問題
見到有唔少巴打幫手答 唔該晒

大家睇完話有用我都好開心
Jed

食左幾多女?

就Grad先黎玩Ocamp
啲組仔組女00年

自己一個唔錯嘅，想點就點
同埋你嘅朋友未必係你嘅好旅友

翻到香港

agger
唔洗理任何野 鍾意行就行 企就企

有冇比我伏到

無你我更加唔知去邊好
非常之感激

唔洗客氣

返到香港好唔慣

呢樣真
係樓梯會企左邊
去到7仔會係雪櫃搵好野食

入地鐵會較震機

好想再去過
不過那有錢

第二次嘅話想去飛驒

check check 先 有咩特別

你的名字實景
同埋近大自然多d
不過可能要有車先方便

以下係小弟初步諗14-18/9東京行程，請大大望下有無問題

酒店: Villa Fontaine八丁堀 (近Metro茅場町站，離JR東京站約10-12分鐘路程)
往東京航班: HX606 (香港0220起飛、預計0750到達Terminal 2)
離開東京航班: HX609 (成田1555起飛)

Day 1 (14/9)
(0740到成田，預計1030到達東京站) -> 台場 -> 新宿

Day 2 (15/9)
鎌倉 -> 江之島 -> 橫濱

Day 3 (16/9)
淺草 (Skytree) -> 秋葉原 -> 東京站

Day 4 (17/9)
Tokyo Dome (鋼之鍊金術師原畫展) -> 東京鐵塔 -> 池袋

Day 5 (18/9)
上野 -> 1300 Skyliner往成田，預計 (1555回香港)

池袋主要想去Sunshine City Pokemon Centre、Bic camera本店同東池袋大勝軒

Day 3同4係咪用tokyo subway ticket?

台場玩足一日都得

上星期去完sunshine city pokemon centre
睇旅遊書以為有噴火龍頭比卡超公仔買
點知去到冇哂

國內人都幾鐘意pkmon
而且有人專買黎香港

冇車牌 而家考都要等一年先申請到國際牌

台場都多野行 你預新宿可能係夜晚識飯行一陣

淺草你會唔會想連埋上野一齊去？
3 4 點落秋葉原 7 8點去東京站

11號巴士，或者國際單車牌

上野搭 skyliner (eveningliner) 去成田, 原來要買兩張飛
細個張用黎入閘出閘, 大個張要黎上 skyliner

10月去，留名學野

果張係特急劵，JR都有類似野

吉卜力如果真係想去但又搶唔到/miss咗
其實喺香港攞百幾蚊去旅行社實名買都得
錢解決嘅問題 就唔係問題

學到野

睇台灣blogger話池袋呢間無得退稅，係咪真？

你係東京搵到三葉未？

夜機去，朝早好辛苦

屬於自己個個就仲未搵到

上次體驗過，好撚辛苦

我自己都明，早幾年去大阪又係凌晨機...

台場個gundam又未起番好，主要我係想去富士電視台、彩虹橋同bills台場果間(呢間好似少人排ma)

隻gundam搭好左

邊到可以買得到？

飛驒古川